《手足》一詞證明成個波台都係暴徒始祖

呢個幾年前已經有班波台狗叫手足
in stead of巴絲打

再由高登去到lihkg
證明成班都系廢清暴徒

宴ching旺ching用開先

五年前熱狗叫熱狗做手足比班左膠話黑社會
今次鄺仔都叫手足又打晒飛機

十年前波台個個開Po大叫我係中國人呀屌 又點計先

Prove it

咪屈 叫開手腳

暴徒老豆